如果仲有南斯拉夫, 正選陣容有乜

塞爾維亞
波斯尼亞
黑山
克羅地亞

..etc

大東亞共榮圈 武磊做唔做到正選?

魔迪 高拉落夫 迪斯高 高華石 拉傑迪 祖維迪

世界盃都有得攞

唔打交就係

你數呢堆人一係頂峰已過，一係未到頂峰 / 頂峰有限，要拎世界杯真係有難度

美祿入嚟末

文素基治

日日更衣室開拖仲好睇過場波

未落場已經打撚死所謂既"隊友"

早十年就話姐

Handanovic Kolarov Vidic Ivanovic Srna Stankovic Modric Rakitic Jovetic Dzeko Mandzukic

未開波塞爾維亞人已經比人圍毆打死左

做唔到，大東亞共榮圈行際上冇統治過山東省

更衣室有棍

下年有機會問鼎西乙球王，應該穩陣

兩登年經

btw
如果有土耳其裔ge代表土耳其
條中場都好值得期待
can
gundogan
查漢
ozil
杜蘭
沙軒
under

沙基利

龍門而家都有oblak
中場 波索域同華錫 米連高域沙域都接到班